請將200萬民意帶到立法會選舉 (記得登記選民)

1. TVB狗已經開始動搖民意
又係一貫話今朝影響交通 搵幾條傻閪講到自己番唔到工 蝦佢地小市民
記住佔中教我地既野 保住民意先

2. 唔可以再重演過去幾年民主派既分化
難得今次勇武和理非大和解
其實兩邊做既野都有佢作用 要keep住 唔 好 割 蓆

3.目標轉向建制狗
今次好成功地見到建制同警犬不斷俾人割蓆
鍵盤戰士其實可以開始分化建制派選民 長輩圖一事 已經知道應該用咩方式
記得紀錄佢地呢幾日講左D咩 點割蓆 選舉日一定要拎番出嚟

[麻煩大家幫手share出去] HK01妓者偷文死全家
幫老人家申請取消選民

郵遞（地址：香港灣仔港灣道25號海港中心10樓）
傳真（傳真號碼：2891 1180）
掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk
掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

HK01妓者偷文死全家
[/麻煩大家幫手share出去]